香港既躁音管理保條例真係保護到香港人咩？

理性討論
日日比鑽牆佬嘈醒
要帶耳塞訓教 呢排開始有d幻聽 好似日日聽到鑽牆聽
公屋撚 慘過死

做裝修鑽牆既 生仔係咪冇屎忽？
你既工作就係騷擾人 係我角度睇 衰撚過保險 賣倫敦金 你係明刀明槍咁騷擾 🤦🏻‍♂️

住nigga附近先慘

你幾點起身?
如果你日日瞓到黃朝八晏
好難怪人
裝修佬正正經經搵食

想喺連登批鬥三行佬
未死過

日頭都唔鑽得，咁幾時鑽得牆呀？唔撚洗做？

祝樓主屋企永遠唔好裝修

本身都有同感
但你個point 咁撚垃圾
點討論落去呀

你有冇諗過好多人職業所需？
做保安個d唔係人？ 做醫生護士通宵唔係人？

屌你老母今日放假
係正我頭頂鑽

咪討論條例係咪過時囉 9點鐘就鑽啦 我覺得一日比佢鑽6個鐘已經夠 d人都要生活嫁

你都識講，人地裝修唔係人？
佢唔使返工？唔使做？

咁無計喎，一係你轉工。
一係搵好朋友或親戚，暫時住佢屋企先。

其實真正仆街 。
係香港高地價高租金的政府政策。
同埋香港政府和僱主，對幫輪班夜班的打工仔，缺乏支援。

呢些情況，其實最好係，租間臨時的酒店住住先。如果顧主或政府肯support, 可以提供呢些facilities, 就可以解決到樓主的問題。

平的方案 係樓主戴住耳塞訓覺。
或訓練個腦，自動filter呢些噪音，不受影響。

你縮短佢時間咪即係拖長自己痛苦

尋日朝早七點幾有人鑽

咁時間好就d呀都🤦🏻‍♂️

其實呢啲情況可以點支援?

你訓緊間屋唔洗裝修既？
你訓緊石屎地？

所以咪話條例改囉屌你 識唔識字？
做左其他先12點後先鑽得唔得？

住宅裝修時間正常都係9-6, 有啲短到10-5仲只限星期一至五
其實都已經好盡喇喎

係唔洗 公屋 未裝修過

佢地都係返9-6 唔會一返工就黎鑽呀 佢撚嬲係佢鑽醒你 又靜返陣 再鑽

我嗰到好似係9點先可以開始
6點要完
其實9點已經算正常開工時間
唔覺有乜問題

裝修無得搞 低頻躁音 想 treat 都無得搞

你講法例個問題.......

其實唔止香港
全世界呢種 家居躁音 都差唔多
係非法定時間 用報警 警察 耳測 目測
再警告個 approach

裝修既錢比多d 佢地工作時間小d 咁就雙贏啦
反正有幾可裝修 比多d當自己唔好意思嘈到人

一黎就鑽 ？ 企實我覺得可以做住d冇咁嘈既野先

人地係豁免時間內做野喎

其實你揀邊6個鐘先批準鑽野都係一樣比人屌

放左學既時段開始鑽 班師奶實屌撚到開花

其實最理想已經係朝早9-10點後開始鑽
普遍學生返學 大多人返工 師奶都出街買餸

單用法律體係 係無方法管到法定時間家居躁音 都無人會去訂

可以用來監管
CNP
EIAO day time limit

鑽牆都唔比
你唔好搬屋，你唔好裝修
智撚障

仲要政府搵人鑽
明明冇咩要搞都要係咁以搵d野鑽下
擺明搵機會比錢建築公司啦 但你搞到我地呀

個豁免時間太長

你都啱 但裝修佬睬你都傻
佢想點就點
你屌鳩佢仲會特登鑽耐d

裝修一間半間我唔會上黎開post
係成條村呀

多撚餘
我明你好慘
但係大報份人嘅工作時間係日頭
邊有可能就你

做份sales返1-2點 都比佢有排嘈

咁你想點樣呀 咁弱智既你

重點佢唔係家居裝修 係成條村大搞 搞左起碼二年
幾日貨仔我都唔會上黎開post啦
我覺得呢個問題係要正視
你返9點你就唔理人地感受？
可唔可以共識個時間係小人d既時候去做？12-6？
我覺得香港有經驗條件咁去做 呢樣野好唔人道 但冇咩人去關注！

上面咪講撚左囉
理性討論 你就入黎人生攻擊
大佬 比d質素呀 搞到個討論區低質曬就係呢d人
都唔比人討論空間

其實跟本冇可能就晒所有人
A單位返夜 B單位返通宵 c單位有細路
咁係咪唔洗裝修

有道理 咁分層數 投票時間 做會唔會好d 靈活d？
不過咁難道會加大 我想信得私樓先會去做
不過其實我覺得香港好多地方都有條件去做

最仆街係有次樓上9點開始每半個鐘轉幾野，係要你冇得訓。轉到11點佢就停手。
真正轉既時間加埋都係半粒鐘到，係唔可以中午先做既。
仲要日日都係咁，整足一個月。

以為講菜街

要唔要就埋你訓幾耐 幾點醒 留埋電話醒先叫佢地開工好冇 on99

知唔知點解夜班通宵更個啲高工啲？
你份人工包埋 頂唔順咪唔好做囉 要個地球圍住你

呢樣真, 成日就朝早9-12係咁鑽鑽鑽
一到3-6點就做D靜靜雞唔嘈既野
嚴重懷疑D裝修佬係特登

用係咁嫁啦 好出奇呀？對問題會改善？
有你呢d心態 社會咪咁消極

呢個唔係問題 已經限左9-6仲想點
冇需要因為你個人需要 要全世界就你
人地唔洗開飯？
乜都屌一餐 社會有你呢啲人就真係慘
你大可以返日更 你大可以轉工 你大可以搬 你大可以租地方住或者去其他人到訓
人地裝修申請曬 遲左就冇得再開工
唔該唔好少爺病公主病